# RomanNumbersKata

Римляне записывали числа, используя буквы: I,V,X,L,C,D,M.

Напишите функцию для конвертации арабских чисел в римские:
```
    1 => I
    2 => II
    3 => III
    ...
```    

Не нужно делать конвертацию чисел более 3000. Римляне не использовали такие большие числа :)

Попробуйте действовать инкрементально, по одной цифре. 
Попробуйте через TDD, если уверены в своих силах :) 

Оригинальное задание: https://codingdojo.org/kata/RomanNumerals/